毒撚悲歌

一齊分享下毒撚悲歌

Eric Ethridge -If you met me first

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

郭富城嘅強

寫成一首歌得唔得

RAP

Red valley

冷靜D..,照下鏡...睇下個樣

同埋睇銀行存摺

睇下有幾多錢～先啦

世界係好公～～平

如果人人都心想事成

就會天下～大亂

世上總要有你D廢人

再去冷靜照下鏡

1874

NF- Lie
rap黎

I heard you told your friends that I'm just not your type
If that's how you really feel, then why'd you call last night?